{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092658",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "원카츠 동래본점"
    },
    "text": "釜山広域市東莱区東莱に136番地23に位置した世の中に一つだけのとんかつウォンカチュ東莱本店は2015年から営業を始め、現在8年目に営業中です。この店は人たちにたくさんの愛とご声援を受けながら、もっと良い味とサービスを提供するために努力しています。店ではシグネチャウォンカチュを販売しているが、1日では30人前だけ準備しています。これは作業量が多く、限定販売をする理由です。それで人々は了解を求めています。東莱区役所の迎え側の交差点に位置するこの店の運営時間は毎日11:00から20:30までで、一般的な場合には15時から16時30分までのブレークタイムを持っています。週末と祝日はブレークタイムがなく、日曜日は休みです。メニューにはうどん&キムチうどん、サツマイモチジュカチュ、チジュカチュ、ジョムボカチュ、ウォンカチュ、アンシムカチュ、ドゥンシムカチュがおり、価格は変更することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "とんかつウォンカチュ東莱本店はどこに位置していますか？",
            "answer": "世の中に一つだけのとんかつウォンカチュ東莱本店は釜山広域市東莱区東莱に136番地23に位置しています。"
        },
        {
            "question": "とんかつウォンカチュ東莱本店はいつ営業を始めましたか？",
            "answer": "とんかつウォンカチュ東莱本店は2015年から営業を始めました。"
        },
        {
            "question": "とんかつウォンカチュ東莱本店は何年目に営業中ですか？",
            "answer": "とんかつウォンカチュ東莱本店は現在8年目に営業中です。"
        },
        {
            "question": "とんかつウォンカチュ東莱本店はどのような努力をしていますか？",
            "answer": "とんかつウォンカチュ東莱本店は、もっと良い味とサービスを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "とんかつウォンカチュ東莱本店のシグネチャウォンカチュは何人前まで準備されていますか？",
            "answer": "とんかつウォンカチュ東莱本店のシグネチャウォンカチュは1日に30人前だけ準備されています。"
        },
        {
            "question": "とんかつウォンカチュ東莱本店の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "とんかつウォンカチュ東莱本店の運営時間は毎日11:00から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "とんかつウォンカチュ東莱本店はブレークタイムを持っていますか？",
            "answer": "とんかつウォンカチュ東莱本店は一般的な場合には15時から16時30分までのブレークタイムを持っています。"
        },
        {
            "question": "とんかつウォンカチュ東莱本店の週末と祝日の運営時間はどうなっていますか？",
            "answer": "とんかつウォンカチュ東莱本店の週末と祝日はブレークタイムがなく、通常通り営業しています。"
        },
        {
            "question": "とんかつウォンカチュ東莱本店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "とんかつウォンカチュ東莱本店のメニューにはうどん&キムチうどん、サツマイモチジュカチュ、チジュカチュ、ジョムボカチュ、ウォンカチュ、アンシムカチュ、ドゥンシムカチュがあります。"
        },
        {
            "question": "とんかつウォンカチュ東莱本店のメニューの価格は変わることがありますか？",
            "answer": "とんかつウォンカチュ東莱本店のメニューの価格は変更することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 567
    }
}